對大陸人解釋反送中既網站

咁多位巴絲大家好

小弟日前開左個Post，希望可以係7.7遊行派D野比自由行旅客。

小弟收到好多熱心回覆，tg group都開埋準備開工之際，就發現已經有大group做緊。因為小弟係反送中之前冇乜點留意連登，亦都冇入過大group，結果就撞車撞到七彩。

於是我地將design好既leaflet交埋比大group，而除此之外，小弟亦都用WordPress開左個網站，原意係向大陸人講多d民主民生既議題，做到「向中國推銷民主」既效果，但係因為時間所限，只係放左有關反送中既資訊。

仲有QR Code架

小弟唔係文科出生，只係隻普通IT9，星期五請左假，搵左兩個fd子幫手，兩日黎冇乜點訓先趕左d稿出黎。大家如果有任何可以接觸到大陸人既途徑，都希望可以順便介紹下我地個網站（不過人在大陸就要翻牆）。有任何意見亦都可以係下面留言提供，感謝！

我係目擊者！我要落案！

我冇野講

PISH

呢班廢物算啦 佢地根本覺得你地行中國法係天經地義 自己無自由佢地都無問題 邊個支持你？ 佢地根本就係一班畜生 要人管要人比規矩 同警犬一樣
無獨立思考

你係微信傳播，1-2日就會被微信Block，但其實用Browser可以睇到的，國家無咁快block的，但d人連咩係browser都唔識的，上面全部野都依賴微信。

想睇Update

望住d瀏覽次數咁低
加上集會遊行愈來愈密集
都諗住專心夢遊就算
估唔到仲有人會留意

我盡量抽空更新
多謝呢位絲打支持